(有透勿入)原來JOHN WICK3 XX果幕係咁拍

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

都好傷下

係咪替身?係既話替身真係好偉大既職業

似係喇，呢啲高危野我真係唔想Reeves親身做

我以為係真嘅building 到跳跳

居然唔係全cg

我睇個陣都以為係cg

以前成龍會

記得佢有部戲《寶貝計劃》一個鏡頭由樓上Z字形跳冷氣機跳到落地下，跳到落黎元彪衝過去對佢講一句對白，點知NG

仲要中咗一鎗先跌落去

問佢小學定中學Up錯小學定大學

痴線 好撚傷